除左外資，大陸佬已開始搞緊港資九倉

大家小心，hold cash 或轉美股保平安

你不能一邊享受WTO的好處，另一邊又不履行WTO的規則和責任

警黑民建聯合作

推

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

其實係，投資得中國就預咗有咁嘅時刻

仲有一邊享受一國兩制的優惠,另一邊又不實際執行兩制普選的承諾

九倉係底撚死嘅。
本來揸住有線呢個共慘黨最害怕嘅文宣利器。
偏要賣比共慘黨，以為可以投誠保平安？
共慘黨最著名就係過橋抽板，等你自己剝光底褲先強姦你！

唔掛支國旗出黎咪唔使驚吹落海囉